話知你男定女 tg吹下水講下心事啦

跟據我經驗 禁得入黎既都係無聊到核爆或者有心事想搵人傾訴既
既然都入左黎囉 咪搵我嗲兩咀囉